[國際] 中共恐嚇捷克政要，若夠膽訪台將會報復捷克企業

見未有人post，RT煲一煲

捷克共和國參議院議長Jaroslav Kundera生前原有意訪問台灣，中國駐布拉格大使館在1月10日寄送一封信函給捷克總統辦公室，揚言若Kundera訪問台灣，他們會點名對付捷克大型企業如Skoda、捷信，及琴廠Petrof Pianos。

Kundera今年1月過身，生前與台灣交好。現任總統奶共，議長淆底，剩返布拉格市長Zdenek Hrib（post pooh相果個，後生果陣去台灣做交換生）企硬

context:

信:

一個武肺都收捷克皮啦

而家佢哋死死下都仲玩恐嚇 顧掂自己先啦

link?

捷克台商投資多過中國
之前CI/BR都吹過TPE-PRG直航
完

Czech: Noted with no thx

大部份國家根本唔識玩,你夠硬,惡過佢
中共即刻會走出嚟話溝通誤會

push

#1 果兩條link就係
諗住cap出嚟等各位巴絲方便睇

同菲狗一樣

支那點報復?
復到工先吠啦, 定係想送D毒過去

中國遊客咪抵制捷克囉

厲害了的強國

輕輕一推

都火燒眼眉，工都復唔到！廠家陸續搬去其它國家，仲咁撚串？睇你仲串可以多幾耐！

推多一下

出盡力撐住個飯蓋

點死架 ? 又係心臟病發 ?

問題係一般國家點硬邊度硬？
真係硬得起嘅至少都要有返枝核彈大家平起平坐先

希望佢地識諗把握返個時機.....

名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，中學生唔好再睇喇
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

好似心臟病發死左，件事先爆出黎

捷克梗係搵美國撐腰，再聯合歐盟搞大佢啦

北約成員怕條撚咩，趕撚晒啲中國留學生走先囉
挪威比埋獎劉曉波，而家咪又係乜事都冇

Trump勁在中共大佢五百萬，佢跟再大多一千萬，邊個縮邊個輸

驚閪你咩
自己都一獲粥都仲要搞人

講鳩狗共壞話既 都係心臟病發死
有冇咁巧合 ?

中國口交部得把口
一怯你就輸

死人冧樓都要政治行先
呢個先係中共一貫作風

依家連把口都開始頂唔住成日前言不對後語啦

exac7ly

識玩國際戰線就立即組團文宣, 推到捷克和台灣建交就赢

推

捷克有成個歐盟同美加市場
你中共国人地賣你嘅咪當外快

Jack slow fuck

你撳住班中國人唔好去布拉格仲好啦

快撚d 支爆啦

真係垃圾國家

Note with three thousand thx

Sorry係一定死唔曬d人
時間問題

Thirty thousand

支那都幾撚忙

Push, 燒爆佢

好撚驚呀
捷克百幾年嚟工業都係世界頭十
中国呢啲垃圾民族憑咩咁牙擦

真係好撚7 堂堂大國咁既事都做得出

好撚驚呀屌你老母

捷克佬比蘇聯搞過嚟，仲點會埋你共匪堆啊

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

係味病患愈多評價愈高

奶同 鵪鶉唔同，我覺得捷克至多鵪鶉就唔會奶。

顧好武漢肺炎先啦

值得煲大

夠彊咪派解放軍攻打捷克囉

Rip
捷克好多企業都比中國買左

收完封信就死左

RIP

英國班濕鳩自願做契弟

twitter link?

用肺炎報復?

小學雞支共

#1果兩條link就係

Push

但就係個總統同議長真係被老共大到

仲有時間去關心呢啲事唔去救災，支共管治下嘅人命真係賤

好似對付加拿大咁
用"人質外交"手段

台灣都好似被老共捉o左唔少人
都係救唔到

驚鳩佢炸你咩講到尾咪又係加了人民幣

已ＲＴ！

支那搞掂自己先啦

巴打